Solomon Yue 吹雞叫大家簽新白宮聯署！關於香港普選！！！

新白宮聯署：計劃香港雙普選

快啲簽爆佢

Push

推

幫手推

簽咗幫手推

推，已簽

推
----------------------
香港獨立 唯一出路

1. Amend District Council to House,Legislative Council to Senate.
cls
好勁，玩兩院制

留名

Tui

push

推啊

我睇錯叫雞吹大家，以為又被叫雞

簽完 推

Done

上一個所羅門吹雞嘅係未失敗咗

Call me?

唔好亂用solomon yue個朵喎
twitter唔喎

推呀

大力啲

呢個?

五大訴求其中之一唔係唔簽下化？

請樓主頂置, 俞巴打支持

簽左，推

快d簽

Signed

簽 and 推

已簽

推上熱門啊屌！

即係點？

聽日見

十連推

甴近平

香港獨立 唯一出路

遲D再推

根本唔係solomon吹雞都應該怒簽

1

2

😡

推！

快啲簽啦

poo........shhhhhh

Signed, push

推上熱門

signed

真 要簽

簽呀簽

呢個就真係plan a

簽左

如果我唔贊成行兩院制，咁我仲應唔應該簽呢？

我自己個人會贊成區議會變返做類似回歸前區域市政局，而真係立法會就繼續做返佢本身要做嘅嘢

同埋如果立法會候選人嘅提名要有區議員提出，咁冇地區議席嘅人(比如話第二個梁天琦)，就冇得選架啦喎

不過我都明呢個只係一個plan拎去討論, 改革議會&雙普選係必須

原本18個區議會獨立運作，佢想18合1？

簽左你仲未簽？

再幫推

未完

所羅門魚吹曬風簽呢個聯署都無人理

signed 推推推推推推

爸爸

簽ed

快啲簽啦
要盡快推行政改

冇人簽既 屌你

幫推!

done

Pushhhhh

signed!!!

無力都推

推！！

點會係首相 gar

玩撚完聯署未
係完全無撚用

我屌呀
一日都唔知有有冇2000人簽
爭你一個真係好多

簽

推推

一日係無2000人簽架爽手啦

聯署無用？你訓醒未？咁我想問下點解曾偉雄點解最後入唔到去聯合國？點解佢最尾俾人dq?之前有個聯署係要求聯合國取消曾偉雄選聯合國！

Push push

....
原來聯署咁勁連UN都屈服

pish

你信咪聯law, 我覺得廢up, 真係得求其搵十萬有幾難， 現在網上玩下你地當傻仔睇，
d 人聯完咪又係黃子華

有無用都好，按幾下制有幾難？當初就係咩都肯去試咩都肯去做，試左唔一定得，唔試就一定唔得

呢個要推

好似簽唔到啦喎

呢個係新的

推 簽咗

簽了 推

Pish

幫推！！！！

推爆佢

講左咁耐，人權法而家到底點

Signed and push

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

已簽 推

tui

pushhh

推，好似冇人知

推呀！！！

大量五毛軍放緊農曆年假, 連登仔年度認真檢討會可以開始

Share 去fb ig

點解簽極個數字都無跳？

連簽兩個 推

進度好撚差
又要deadline fighter?

推啦

ok

DONE

PUSH!

得三萬咋
攪乜呀
快啲簽呀

Signed push

up

幫推，已簽

簽完冇反應，load唔到

6. Amend the pledge of loyalty to Hong Kong people instead of PROC.

PROC 是什麼 ? 請指教

點解會跳得咁慢？

推推推

PROC=中共